唔好諗住買張現金卷 就可以推翻呢個腐敗政權

係 前線係缺物資
但最缺嘅係你地啊

假如你買張卷 會令每次上街都多一個人嘅 前線一定會好開心
假如你買張卷 會令罷工多兩個人擺嘅 大家都會好感謝

但事實係唔會啊

唔好用買卷黎比藉口自己可以放手比哂其他人出黎 可以乜都唔使理

你唔係助養細路啊 你係同我地一齊救緊香港啊

八月五號 全民罷工

push

入黎我話你聽班小朋友其實最急要咩物資